95巴絲戴好口罩先好入黎 (271)

人地開咗啦

唔好all

我EX係護士 頭先隻口罩係佢買畀我

你問bino

零仔我好攰呀 瞓咗全日

台灣人 long太煩就無了

越訓只會越攰

搞完展覽再通頂

我姓黃 唔姓金

黃德斌180我得170

試過考試連通兩晚頂 考完再執gip去交流團 個晚正常訓教 但就係無胃口

黃金寶係咪打拳果個我都有練拳

完來果個叫紅金保

定紅三保

黃>紅 黃金保打交勁過紅金保

年輕真好

教隻仔做功課教到頭班車

ba da. how old

95但身體應該80歲

me never fake

巴打吸過野?

下？吸咩

殘到咁

hi all

巴打150唔緊要的 香港都有14X既女仔

lm

夠無人信我

絲打幾高都無所謂啦

天都不愛我

做咩要索佢 我要求分手既

我唔係痴漢

係都揀你啦胃巴

一人一間人生最後悔入過既公司

賣黑芝麻啦唷

2150

佢要你賠錢 如果最後唔小心工傷 邊個有得著

88

2357

一人一個好男朋友特徵

我有無機會

有無人可以同我做朋友

0520

0640

冇

0755

0909

用咩飲管你害死好多海洋動物
利申 多數用竹筒

唔準用飲管 教你整竹筒

沖涼通常帶浮板同泳鏡 洗頭果時用竹筒

唔識點讀子清你有咩好方法介紹

1249

1506

［好名］台灣醫生建議 將武漢肺炎定名為 WARS

1507

GAY到出汗

日本唔記得 香港未試過度

未試過 我有無機會?

你想做啲咩

1649

我ex都係日本人 港日mix#heard#pi

兩個香港 一個台灣 一個日本

咩呀 分一次都想死 次次起碼一個月唔洗食野訓覺返唔到公

我沒有傷心

買唔到

仲有5個n95

而家炒到好貴

半年前
200蚊一盒n95

3M™ Aura™ N95 拋棄式防塵口罩 9210+, 20 個/盒,

半年前買200蚊一盒
唔知依加幾錢

唉好唔開心

長大以後的我們 學著看懂每個人臉色

從來只有包夫鹹濕人 冇人可以鹹濕包夫

鹹濕，兩個字，包夫

吹咩

發現4個EX有3個有情緒病

應該唔係不過longd+憂鬱症真心難搞

今日唔知咩事 買野食都畀錯哂兩餐都係

賺定蝕

岩岩外賣畀錯左 LUNCH食飯畀多左

1954

1958

2004

2007

2008

有冇人覺得非處嘅仔好污糟

我都買翻盒口罩返黎用先

食炒價

綿花糖從成長中曾送你愉快天堂

我係澳洲順便買埋返黎啫

0437

0806

1358

寄俾我

hihi

1623

1656

Hi

1729

你用左咩紅

咪講左minon

？？？

1812

買左水光針面膜返黎派俾人

1932

2015

2141

入來留底你睇過最好睇既日本劇

打手

在夜深人靜的時候想起他

0359

0426

joe sun

起身__ __啦～！！

1804

2034

香港航空marketing 識玩

2138

升官發財！王志民被任命文獻研究院正部長級人馬！

2206

請你盡情屙屎 忘記包夫個仔 你係苖字錦戶 你識行嗎試下改名～

今晚一齊爆post

推咁快得唔得㗎

0352

0613

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

謝謝你的照顧你的體貼

給我一個美好的世界

我把幸福看得太簡單了點

你有多用心我卻沒有發覺

謝謝你的照顧你的離開

讓我對愛有更多了解

現在才說也許太晚了一點

失去過的人會更珍惜一點

不如這樣 我們一直擁抱到天亮

如果關懷是種補償

還有什麼不能原諒

倒不如這樣 我們回到擁抱的現場

證明感情總是善良

殘忍的是 人會成長

我乾杯 你隨意 這是個殘酷的喜劇

我的人生早留在你那裡

我卻還要故作瀟灑地

你和他 我和你 這是個諷刺的交集

是你太殘忍還是我太天真

你要我來就真的出席

0814

0820

懷抱既然不能逗留

何不在離開的時候

一邊享受 一邊淚流

感情需要人接班 接近換來期望

期望帶來失望的惡性循環

短暫的總是浪漫 漫長總會不滿

燒完美好青春換一個老伴

還要多遠才能進入你的心

還要多久才能和你接近

咫尺遠近卻無法靠近的那個人

要怎麼探尋

要多麼幸運

才敢讓你發覺你並不孤寂

當我還可以再跟你飛行

環遊是無趣

至少可以

陪著你

我獨自盤旋在看得見你的軌道

仰望著你一圈再一圈的圍繞

我不能靠近

卻也不願遠離

習慣在你影子裡遊戲我的孤寂

你成為了定律我放棄了時間

轉過了一天過了一季過一年

你一如往常發著光

而我就這樣 安靜地被遺忘

活潑可愛的女孩漂亮了

調皮搗蛋的男孩帥氣了

不知不覺他們不再快樂

笑容好少見了 為什麼呢

依然想念 你我的青澀

不知天高地厚的玩樂